請問賤蟲泰(滲透入熱血嘅藍屍賤狗)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

麻煩可唔可以幫我追擊下呢條友

覺唔覺得2019嘅夏天只係一時衝動？

#577 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同埋呢條友個ac 係咪被人偷 佢嘅言論同之前態度大轉變

之前佢講過咩

唔該貼link
佢之前有吠過

自己睇

賤蟲泰正仆街冚家鏟.